何超儀指三、四房為「阿三」「阿四」，諷刺探病似做騷

賭王何鴻燊四房一直盛傳不和，原來二房的何超儀對三、四房及同父異母的妹妹何超雲、何超蓮與何超盈等不滿，並強調其母藍瓊纓才是賭王的“合法妻子”，而賭王轉院也是其母的主意。她又直呼“三太”陳婉珍及“四太”梁安琪為“阿三、阿四”。

何超儀表示因父親年紀大，怕住院會受感染，故拒絶太多家人入內探望，但三、四房子女探病時就算吃了閉門羹，也會在病房外走一圈才離開，吸引傳媒拍照，還諷刺她們穿漂亮衣服及帶男友到醫院就像作秀，所以當日她接賭王出院時見大批傳媒守候即急急離開。

超儀句句有骨，到底她與三、四房弟妹感情如何？超儀寸爆的說，並不認識她們，只識「阿四」（指四太）的何超盈。

只識「阿四」（指四太）的何超盈

代表佢地有共同興趣

其實大房都真係幾撚慘

好似叫緊工人咁

咁三四房又真係做Show
全部男女都係食下明星仔 做下KOL
仲塞老豆食自己隻手

阿三以前只係看護，當佢工人唔出奇

佢無講錯喎，阿三阿四都無正式注冊

被問到超儀指她與超盈到醫院係博見報，超雲句句有骨說：「可能佢唔係咁清楚啲時間，佢去得少，佢好忙，唔會因為佢咁講唔開心。（佢話唔識你？）可能佢語氣有少少問題，其實我哋都真係唔係太熟。」

睇到塞老豆食飯自己隻手 又諗起張相 好想笑

2010嘅言論係都要開個新post